用緊6s嘅你換咩

xs或者max
xr

睇下遲啲pixel3點

換X算

Ip8

睇下X減幾多 不過應該都換X

剛換了電
頂得住

換電

換7啦

換電話殼

等iphoneXI

換電 繼續頂多年

繼續用

為左平個少少揀部舊機係咩心態?

換電改容量

你覺得XS係新機咩

應該換Xs 唔鐘意太大mon 無得簡 一係換返x算

完全冇分別

唔換

爆mon 倒水電
換Xs

心大心細緊 一換應該都係xs max 定等多年
好似等多年apple都唔會再有啲咩突破驚喜咁

換電幾多錢？
feel到舊電開始壞

邊有得改容量？

我直頭想換做6s添

利申:se用家 用唔慣大mon先一直用se

pixel 2 or 3

之前跌過落水 個喇叭好似壞壞地 有無得整
利申 用左6s差唔多3年 諗住整返好部6s 換埋電

換三星

換s6

8 plus

用緊se 換8算

係咪堅有雙卡

Xs max

大機有
官網寫嘅

除左雙卡大moon大電, 好似無其他特別

仲有A12囉

諗緊換X 定係XS

用緊6s同se
終極孤兒

應該會換部8

部6s 仲係順到落左ky咁
諗唔到換嘅理由
買電話睇返你個人需要
我呢啲上下連登 whatsapp 轉珠
睇youtube ig 上網search野

換機？不了

但可能買返隻apple watch 玩下

agger

升iOS 12之後你會有唔同睇法

諗住升上ios12睇下順唔順先
順就換電挨多陣
pixel3岩就去馬

Ios11衰到冇得再衰 升上12我諗點都會有翻少少期望

緊係換電

諗緊8+/x
但係唔慣大moon x同xs比又平得八舊

換電 又可以再啲幾年

睇完都冇諗住換

太貴
唔想換

android

自己又唔係成日打機，whatsapp/YouTube/Apple Music /ig 影少少相為主，轉黎冇意思

主要係粒電，如果可以襟用啲就好了

我係度諗
其實大家都係上下ig fb 連登
除左電話lag同電去得快都接受到
最多就拎去維修換電
但換電話黎好似無咩意義同埋哂左舊錢

原本好想換電話
突然諗通左諗住檢查下再換電算數

換舊電再戰一年，xs認真唔多吸引

s9+ skr🤙🤙🤙

用咗兩年舊電仲有91%

收部二手 iPhone x啦

過幾日上IOS 12，長期持有

想換8

就快唔賣啦

再戰多年

官網已經無得買
諗住上台出機 執埋啲水尾

都係嘅，一換就直接用最新啦，唔係不如用翻以前個部

太貴 又唔係有咩吸引既功能
換粒電已經ok

7
岩岩換左

x

Iphone6

本來用緊se 但想買番部二手iphone6

未壞繼續用，之後轉8

換電既話要幾耐先有得拎返部機？

換電百幾蚊又頂一年

應該換XR, XS 太貴唔想換
反正有d 新野XR都有, 同埋我鐘意佢機身d 色多d

下個月有6t

主要係部6s plus個靜音掣壞左同埋有時開相機會漆黑一片
先焗住換
其實部機幾好用

換咗機殻同mon貼 新嘅一樣

以前有小小新野玩下我都係咁諗 依家係差唔多無分別

換8

今年搵唔到新野

用緊6s+
等多年再換

唔打機
A9打後其實用左三年部機仲係好爽快

仲用緊6-,-

未試過3d touch

iPhone 6s Plus出嗰陣用到而家換過一次電
用落都冇得乜大問題不如留返錢做第二啲嘢
求神拜佛頂多一年先

換返個爆左既玻璃mon 當新機用

我等出年出新機再換XS 6 s plus 啱換電應該頂到多一年

想問下i8+換電大概幾錢？

換X

7 128 定8 256性價比高？

巴打有冇介紹

SH

使成皮嘢換部機 用得到嘅功能幾乎一樣 重要冇咗touch ID 真係換電算撚數

等12
再試下新機先決定
錢唔係問題
係唔知買邊部

好似無乜人選擇xs max

我都一樣呀，但係諗住上左ios12 試試先 可能可以再戰一年

換左Max

換xs max
電已經壞咗 得兩個鐘壽命

換xs

用緊6嘅我表示換電

6S trade in仲有幾錢

換有home screen

轉左andriod

等緊上iOS 12

I7

600

上咗IOS 12, 6S 順到pk, 可以頂多年

唔係話停買x 咩？ Apple Store 停，唔知其他地方會唔會停埋

6舊不如留低當後備機算啦

做孝子比阿爸阿媽細佬細妹用

6s上12會順d？

本身有諗過換新 但見到無咩特別
希望6s捱多年

仲無病無痛
不過機背花到好撚核突無得裸跑

係，順d。
我見到成皮嘢，你話我窮L 都係咁話架喇，真係唔捨得換。一萬蚊做到好多嘢架喇。

用緊6s覆你
唔換了，去買尿袋算

換左8+

落apple 換電都係$2xx 啫

換返8plus
換電繼續用6s
等8plus 就嚟無得買先換

換完電應該可以等兩年後先換機

識玩

換左電 都係倒水中
要長期開low power mode

XS
換左番新都係倒水

永續6s

琴晚去衛訊買x trade左6s大約1210
最尾7889埋單

第一批6s 仲有得免費換電

點check到自己係咪第一批？

Book左今日換電

換XR
可能係最後IPS產物

尋日去睇 豐澤都係7799咋喎

我買256

換ssd

點解6s換機就係要換最新

換x算
上個月換完電 但都係唔夠用 同埋明題唔夠ram

電

一換緊係換最新架啦
唔係換黎做乜?

要換就試下iphone x

但部6s 鬼死咁順， 唔換啦， 又唔係用黎打機

整返個mon再戰
壞到整唔到先換

打機都仲好順

係， 反而換真係覺得自己真正倒水

6s plus

換粒電又係一條好漢

年頭已經換左

agree
琴晚換左電
返到屋企up ios 12
仲順過ios 10

未接受到成萬蚊部電話
最慘係唔靚 又唔係有咩好用既新function
真係唔想換

打機都打到wo
係電差d

想要雙卡雙待，但xr又柒，max又貴

做吓環保L, 愛惜地球, 減少電子垃圾

我無換電 要係咁叉電
會唔會浪費電力

電話用好少電架咋...

iOS 12 d電係咪都係倒水咁？

換左無分別

iPhone 8 +

返office 工可以成日叉電

上左ios12仲使咩換

想知電點

捱多年睇下點先
反正換完電都夠順

600 TRADE真係唔撚抵

i7plus
比較過i7 8
冇咩特別

6s 上幾個禮拜換完
$228
呢個價去到今年12月31號
唔使就住嚟用 年尾換多次都唔心痛

對apple好失望 又貴又唔吸引 諗緊轉會android

掉返轉用600蚊咩機都買唔到

緊係唔trade啦 新機有咩事即刻有電話用住先
6舊可以做到咩
部機係有缺陷 不過又未至於打柴 甚至我覺得仲係順

換6s plus

巴打去換要等幾耐？
諗緊好唔好換機玩多年先
今年d機

ip7最靚仔

訂左XS

新機咪又係一日一叉

未壞，冇得換

我自己同一日下晝

genius bar 預約咗閒日
個半鐘就拎得

其實XR點解唔好？
XR除咗mon 同camera 比XS差，其他specs唔係差太遠，至少比之前預期好，XR又多色選擇，以6S upgrade XR尼講算係Big Upgrade啦
Just My Opinion Only

其實想問下Apple watch有咩實際用途

Lag既問題6s以上基本上ios12應該可以解決
電量問題可以換電
相機都係靚少少同多咗d唔實用既gimmick嘢
我部7影相都係好靚
至於講screen我買note9好過啦

所以簡單講唔需要升級

我自己係運動撚
都係用返係運動用

胃信6換左X $7249

Check message ， 轉歌唔駛下下拎電話出黎

256gb?

64

上網睇話6可以trade到1000？真唔真？

今日拎咗去天才度整Mon 換電
三個鐘就拎得
而家部機新嘅一樣
用多兩年

換電囉屌

閒日都咁快
咁等我升埋ios12狗沖去換先

係呀 今日換mon加換電
1點去4點就拎得返喇

我今日6s trade 到千4 6trade 到1千應該差唔多

但你地係用個app預約定係walkin入去
有無話邊間快d/慢d

應該會轉會

用緊6plus ，等換iphone 2019 ver 。而家瀏海實在太醜樣。

佢係咪驗屍咁驗 部機有伏

我星期四上網book到星期六下晝沙田

佢有問我Trade唔trade我都廢事，部機漏電喇叭聽筒得一半聲成條邊花晒touch screen有時失靈無反應自己亂禁

屌好糾結，諗緊出去trade in 7千尾屌部x 256定係上網買部人地啲全新台機再機舊機去搵收機佬收，上網買人地台樹都要8688

拎

Sor自膠

驗下WiFi 相機差電 mon 咁囉 咁佢實係驗詳細啲架啦

3粒鐘都幾耐，仲想放工拎去攪tim...

整mon幾錢？
我部6s都爆左mon
諗緊整定係換8/8plus....

係天才吧整過 1100蚊...
個陣都諗過換新機 不過都係拎左去整

唔係完左啦咩
都三年啦喎

睇運，我上次20 分鐘內

返工時間走咗去換，lunch 時間就拎返

咁快 邊間store

九龍塘, 一放低食個麥樂雞餐就走人, 平日晚上8點

Yes $1100
加埋換電 $1396

cwb 唔知咩環境

你地都係under 80% 先去換？

幾多% 你都有權換
我咁岩80%, 但用落似50%

肯俾錢幾多%都換得

我85佢都叫我換Lu

本身想換機但出完之後再望下部6s
我都係換舊電再撐一年算

唔鐘意真係唔好用10k換

太大，又重

換電係咪一定要解touch id 先肯整???
想換又唔想洗機又backup 又restore 咁麻煩

我又係要整mon同電
其實display冇壞 但聽電話個喇叭壞
check完話要連display換

都唔知整好定換機好 我冇整住

訂左MAX...但係64GB

部6S一出就買64GB到依家都重有30GB未用....